就快放榜，心情好緊張😔

小妹係今屆dse考生，考完覺得唔錯，應該有5條3，入到三大 但一諗起要適應大學生活，就覺得好緊張 有冇人可以同我分享下點算好

中大笑話王但未入中大

小、中、大笑話王

邊個負皮小妹

唔撚洗擔心 放榜之後應該冇呢個憂慮

點解

蝦 蝦 蝦

我果陣都係考五條3 中等成績 入讀樹仁大學
做左大學生
你都得架！

你重有成年，驚乜?

乖乖地出ward啦

我都係

好驚入唔到band 1 中學

微小中大笑話黃

我小一放榜入到第一志願😊😊😊😊😊

廢紙一張

埋土仔咁多嘢講

禾普大😥

唱k狗

enjoy u life

我豬大

幾時出街